Juno 林嘉欣 字典 與 聖經

有冇人煲緊

林嘉欣把聲又幾sweet

個樣仲sweet

為了可 形容你美麗 研造出 新的字 贈你

兩把聲聽到好辛苦

頭個幾十次係咁 要聽起碼50次先會開始領會

佢第一日出已經不停loop林嘉欣把聲真係好sweet

認同，由瑕疵、羅生門開始係咁出啲疊聲歌
唔睇歌詞根本聽唔到佢哋唱乜

咁你唔岩聽juno

講真sweet既話莫文蔚把聲正好多
我覺得林嘉欣把聲特登拉高 聽得好辛苦

點解juno channel 無擺嘅

佢ig話應該就有mv

林嘉欣把聲正到飛起，聽到成個人溶化咁

佢果首2月14都係
sweet到

樣聲都sweet

2月14的約會

On9唔批評得㗎

Yes Juno上左神枱

推

呢排開始聽
初初聽覺得唔好聽
聽聽下覺得幾正舒服

Juno既歌就好似老火湯咁 愈煲得耐先愈出味

你呢啲係斯德可爾摩症候群

我認